[10月新番]哥布林殺手 ゴブリンスレイヤー Goblin Slayer 集中討論(2)

簡介
在某個邊境公會裡，有個只靠討伐哥布林就升上銀等（位列第三階）的罕見案例…一名女神官成為冒險者後，首次加入團隊，就在冒險中陷入了危機。而拯救了她的，正是這名人稱「哥布林殺手」的男子

STAFF
監督：尾崎隆晴
系列構成．腳本：倉田英之
腳本：黒田洋介
角色設計：永吉隆
動畫制作：WHITE FOX

CAST
ゴブリンスレイヤー：梅原裕一郎
女神官：小倉唯
妖精弓手：東山奈央
牛飼娘：井口裕香
受付嬢：内田真礼
鉱人道士：中村悠一
蜥蜴僧侶：杉田智和
魔女：日笠陽子
槍使い：松岡禎丞

PV1

PV2

CM

官方網站

動畫 毎週日01:00

漫畫

哥布林殺手

哥布林殺手外傳:第一年

哥布林殺手:嶄新的日子

小說

lm

接返之前個話題，我覺得神殿果班孤兒可能就係由被哥布林强姦既女人生落黎，但係俾地母神淨化返做人類 (即係勇者同神官都係，不過佢地個老母唔一定係性女)

如果作者夠左膠既話，結尾可以寫哥殺知道哥布林可以淨化返做人類之後大受打擊，不過係神官既安慰之下重新振作，以後會改為捉哥布林去神殿淨化

新post留名
Btw 牛奶妹真係好撚正

青梅竹馬九成九輸金髮天降喎

我要睇櫃檯姐姐 ...

好想吸啜乳房

想估哥布林會屌看板娘定農場妹先
本來睇到哥布林王開始時以為農場妹破硬處

lm, 幾好睇，主題係平日雜魚幾吸引

LM

但小說主角係比較在意牧牛妹多d

哥布林係咪對乳房冇興趣只識屌西
應該吸下波渣下波

.如果你地條女畀哥布林屌過同生過仔
你地會點做

都分好多種女人

仲可以點 自己條女 唔通就咁飛咗佢?

諗起以前套七武士

有無贏過既1%既例子

百鍊霸王與聖約女武神

突然唔記得

留名

呢套WIN到開巷

但係你輸到仆直

女神官可愛到核爆

sure , my queen

平到核爆

除左胸大把野玩

一定好撚香

肉番

利申屌！

成陣哥布林血肉徐

鍾意神官=loli控
鍾意劍之聖女=御姐

btw御姐and櫃台姐

最正一定係弓手

波太平，不了

櫃檯姐好似化妝好勁下

就係夠蘿

捉住個屎忽係後面入

櫃檯小姐

聖女+魔法師

team神官

胸不平何以平天下

一定係妖精弓手同女神官

女神官唔破得處 精靈弓手成2000歲啲技術一定

因為有兩個砧板級響隊入面，
所以哥殺可以返歸了？

哥布林殺手幾時先會除甲

除左都見唔到樣…好似香港出品 d 鹹片咁。

1卷尾會除頭盔

其實神官要係處姐 但應該可以屌屎怱架喎

後面有試過除全身 要攞副甲去整

神官幫佢幫血咪乜都都除曬

奴要嫁傳

唔多記得，係咪破左處冇得用奇跡

好似係 聖女就係因為破左處所以用唔到奇蹟

咁佢點解仲做到英雄，有其他技能？

唔係處用唔到就算瀕死都可以一晚好返嗰招技姐，其他招仲用到，同埋女神官都唔識嗰招所以唔係處都冇所謂，仲要佢信個地母神係生產之神

地母係豐收同生育之神，姐係女神官遲下都要嫁人

一集隔幾耐出？

盲咗，自膠

如果牛奶妹比哥布林屌咗啲劇情一定風迴路轉

男主會無限暴走

烙印戰士

如果係咁
就多數係女神官end

齋姦未死同無永久傷害男主唔似會暴走

不過就算作者想寫主角團隊女角俾姦，出版社編輯都唔會俾啦

弓手 好想睇佢俾哥布林撕哂衫準備老強

礦人:鐵板嚟咋啵

可以係上面打鐵

女神官好撚正
金髮

漫畫唔係有咩？喺地下水道入面

佢明顯想講動畫整呢part

老妖精處變不驚 睇唔到佢有驚既樣

人地二千歲咩未見過

駁唔到

3話

開頭得蜥蜴人同礦人睇得出主角咁既裝備係有佢既原因

主角隊野其實好萬能型
你想係公會組多隊呢個組合都有d難度

全隊銀級打哥布林其實好勁，依隊仲要夠平均

如果加埋重戰士同女騎士專殺上位種就屈機
人地打哥布林英雄幾輕鬆

睇外傳漫畫,女騎士靚到痴線有波有羅又聰明

但都係溝唔到重戰士

其實接近嫁啦,但我唔想劇透
你個例子應該用lancer 同大波性感魔女

其實lancer真係果班人入面單挑最強

牧場篇重戰起碼都叫單挑英雄

lancer無咩畫面

利申睇漫畫only

呢個我唔敢答你,但lancer d 技術係又快又準,d連刺快到無野埋到身
當然每個階再上一級既話天差地別

我只可以答你銀級係呢套野黎講對於生活起居足夠有餘

ゴブリンスレイヤーの元に、妖精弓手、鉱人道士、そして蜥蜴僧侶が尋ねてきた。彼らはゴブリンスレイヤーに、世界を滅ぼそうとしている魔神王が復活したことを告げる。
魔神王の軍勢の討伐に協力するよう妖精弓手たちから依頼されたゴブリンスレイヤー。だが彼は討伐に興味を示さなかった。そこで妖精弓手たちは…。

VIU 幾點放？

Lancer人物 介紹係邊境最強定最強之一？

差個前線 以為大小姐入隊點知唔係

俾哥布林輪過果個
佢條頸仲有伏線

係 又出返黎未睇到咁後

有2個前線
主角同龍人都夠
仲可以招兵仔捱打
個party有神弓同3術士豪華過乜
入咁多人變軍隊
其實5條友組隊打哥布林回唔回到本

打地下水道就係前線唔夠 後衛收皮 不過可以話地形限制既

記得唔係次次都5個出去打 多數同女神官雙刷

打哥布林係陪男豬玩姐
佢地閒時有接其他任務

其實成個party重點都係礦工身上
唔係唔俾火水毒
出完飲醉酒個招之後基本上乜都得

其實魔女講野成日斷句咁
聽上去都幾怪

time’s up let’s do this

特色黎,我懷疑佢特登

終於提骰仔

雖然睇漫畫都有寫佢講野係斷句
不過一到動畫真係有聲就覺得幾突兀

佢停頓位好怪，同讀得冇乜高低起伏咁，好棒讀feel

唔係睇過小說，會以為日笠近排痴利筋/柏金遜發作…

想問應該點睇呀？
骨王+史來姆 歌布林算好人
呢套+刀劍 歌布林係壞人

魔女斷句做到出黎原來咁難頂
聽緊果陣覺得好難受好想飛

成個弱智咁

有好有壞

小說ok,睇就真係

佢果招真係好屈

主角係怪咪對嚟講主角係好人，主角係人咪相反

加埋沉默先夠屈

但係我覺得好正
可能我本身鐘意日笠把聲

日常畫面開始崩壞，希望戰鬥畫面唔好崩

只有哥布林殺 去打魔王都ok

隊太多草
son, dont do drug.

但對住哥布林無晒符，都係要哥殺出橋玩水攻

八卷出返黎

哥殺如果知道兩批神係度玩trpg 搞死佢親人，應該會暴走

連神都殺埋

God slayer

真係唔出奇

小說都成日誤打誤撞殺左 d 咩魔神黨羽

精靈弓手

雖然睇漫畫知魔女講野會斷斷續續，但估唔到咁難頂，聽左一半成段飛左
同埋我覺得女精靈2000歲真係一個bug黎，咁大年紀但d思維同見識都好窄，人生經驗同年齡不符

魔女姐姐⋯

同香港d大學生一樣,性交轉運中招lmao

2000年都匿喺森林度

prototype , dragon's crown 弓手無咁平

係,人類3倍歲數就好夠,個個都幾百-2000歲,

殺真實條仆街好喇，唔好殺我幻想女神

佢條頸後面仲有個愛的紋身，搵性女都搞唔掂，後尾無咗件事

佢點會理呢d,邊個搞過就殺啦

魔女個胸做乜撚野.....jelly做架 可以咁搖法

唔好咁樣啦 小說用好撚多文筆寫D波點樣搖架

搖唔係問題....呢度搖得好差好怪囉...

聽魔女講野真係叫救命

好似中完風 講番嘢咁

好像這門語言她是後来學的，再者，有人推測她其實不是法师而是術士，話語里本身就有魔法的力量，不斷句容易随便說個話就變施法了

見百度有人咁講，我都無仔細研究小說

法師同術士有咩分別

小說好似無講

小倉唯

呢種聲氣好撚淫

有講魔法師係點

但真係無講術士係點

但從魔女幫哥殺整魔法卷軸

同成日晒咒文次數點煙

可能術士係識古代魔法?

當然我講既係人類種

唔係礦人種

礦人種係巫術類，各種狀態法術

術士天生識魔法 法師要自己學

因為精靈係唔需要學習，崇尚自然唔崇智
只有人類短命先會諗咁多野

其實可以參考返DND啲規則
(殘體字注意)

二揪一都唔光彩啦
無女騎士幫手格左一下嘅話重戰士分分鐘俾佢爆左頭

最後個bgm好Doom feel
期待下集

下集唔知打唔打得完巨魔

作畫越黎越差
仲有最尾射箭殺人d畫面又係好核突唔流暢

唔係隻哥布仔偷襲，都唔會分左心啦

小倉唯世界第一

話時話做1季定2季？

識貨

不過女神官把聲好唔小倉唯

暫時預定1季

但係無女騎士擾敵在先重戰士都無空隙儲氣一擊必殺喎

原來唔止我覺得魔女講野怪

2000年處女

唔知點解硬係覺得以香港人欺弱(者)專家嘅本性，如果俾所有香港人去咗哥布林世界入面嘅話，啲哥布林會喺一個禮拜之內全族滅亡

分分鐘國都可以建埋

明明哥布林就係中國人

中國人邊有咁勇武啊

大小姐漫畫出左？利申漫畫+動畫黨

魔女對波痙攣咁款

連登難題

索女煙剷

佢係愛女既會界煙啦
難咩題

哥布林殺手好有蝙蝠俠嘅味道
童年慘遭滅門
經驗+戰術流
哥布林＝葛咸城內嘅黐線佬同卒
持續行動嘅背後理念
固執,偏激,少少扭曲

對波有delay既

但係蝙蝠俠玩不殺，佢唔係喎

粉紅色條女好似我女友 又係傻更更會煮野食比我

單手煮野食

男主角成季都見唔到樣?

唔會見到

日笠配到就斷氣咁

正常

幾時先有強姦睇架!?

下集應該有裸體妖精睇

如果係傑洛特打哥布林會點

舔手指掀書

妖精弓越睇越淫賤，把聲又咁誘惑

忍唔住去左睇漫畫, 漫畫係咪都未完? 幾次會更新一次?

小說來的,漫畫好前期

開住個盾食約無限防反擊流
根本唔會比人有機會強姦到

附魔100%箭擋

營火果度幾好笑
唔講都知哥殺成為冒險者嘅原因

東山大法喎

1日睇哂漫畫

弓手咁可愛點會淫賤

對長耳好挑逗
越睇就越想奶

漫畫好臭吋 ，動畫萌左少少

如果無女神官佢係幾好j既,可惜女神官實在正太多

both

女神官會唔會俾哥布林強姦

比兩塊洗衫板夾住狂磨，會唔會磨到皮開肉綻…？

神官都洗衫板？

神官先15歲, 應該仲有得發育
但弓手就二千歲, 點都已經大定啦

就算唔當洗衫板都好唔到幾多啦…

就係咁先好

到底應該介定為羅利空定係M屬性…

佢家姐8000歲先有波路

漫畫係去到小說第幾卷？

係貧乳控

稀有價值？

唔通對波大過個頭就係好咩

貧乳是世界珍寶（當然要本身可愛）

呢到唔止得西瓜波同洗衫板揀…

櫃檯小姐咪幾好。

當然正正常常都唔差 櫃檯小姐幾正

不過個人比較編好女神官同妖精弓手姐

唔玩波咪玩耳仔

傻啦, 妖精梗係玩腳

男主講佢姐姐成個氣氛好撚sad

痴撚線 平既唔係波？ 梗係重點玩波

啜linlin

好變態 我地仲恐怖過哥布林

平既波…想像唔到。

哥布林會斬哂d女十隻手指等佢地壞掉
我會好好愛惜女神官同妖精弓手

好事黎 我獨食

小說就 成個傻女咁

btw有冇人覺得外傳好睇過正傳

宗教戰爭

前傳?

成日比礦人撚狗 最正既女應該係公會姐姐 身材岩岩好

幾時出女神官同妖精弓手既本子啊
我唔要比哥布林圍果d啊

係

我睇完都即刻諗起
還原度還真高

弓手一早有啦

哥布林遲早圍埋佢兩個

哥布林食開好野會食啲下欄野咩

精靈弓手成日冇錢使+唔抗拒做愛

Btw原來精靈弓手高過櫃檯姐姐，以為佢同女神官差唔多高

女神官又香又可愛

睇咗第一年再睇番第一章尾同就咁睇一章尾差好遠

為咗牧場妹可以搞到佢自己乜都冇都要保住佢個牧場

咁撚正 二千歲果然唔同啲

個到槍哥好型 剩係話打完請佢飲酒就得

FSN個槍哥都好型架, 不過係幸運得E之嘛

咁比個 幸運 D 佢囉…

咁都比佢撞到哥殺仲要橫刀奪愛(?)，幸運 D 差唔多。

就算幸運E，都有個E cup法師補數

所以咪比個 D 佢…

佢貪心啫, 明明有個e cup法師仲唔滿足

名or link

其實牧場大戰魔女都有幫lancer擋一下箭
基本上我認為佢係同格斯同樣勁

之前有人話格斯如果無大胸盾戰女頂會死,屌lancer咪一樣

漫畫終於做到 小女子為你傾心個幕

係咪聖女大人

係 小說同國王吹水個陣仲講埋想放底所有野，做番一個單純既小姑娘 仲要話最近呢個心態強烈左好多

可唔可以保護我

漫畫見大部分網漢到28喳都係

睇左漫畫，有個問題想問下

精靈弓手真係好正

想奶對長耳

識玩

我都係睇熟肉漫畫睇到28話
最尾2頁

我都淨係剛睇完英文版.....聖女真係好正......

佢講「為你傾心果頁」應該畫埋佢全身跪係地下雙手環抱胸咁講....
依家得一頁全白 係咪無信心畫出咁靚既一幕

完全聽唔出礦人道士係中村悠一...

睇小說啦 有畫呢一幕既插圖

有人翻譯左了

呢套係唯一一套想後宮end 但睇怕最後只會揀牧牛妹

點睇都似牧牛妹死揀女神官多啲

28話漫畫又係礦工d魔法屈機

漫畫係咪月番？

礦工D魔法好實用

你d問題小說冇講過 完

全部死晒

或者學百度貼吧有啲友估
成個故事好似Juno套彊屍一樣，只不過係女神官死前既幻想

睇咁耐原來呢套都係後宮番

想睇聖女比哥布林SM外傳

睇完漫畫覺得弓手好可愛

29

漫畫先臭吋wo

漫畫都未推到呢段

呢段係小說邊篇

依家漫畫先到小說2章5卷，呢段係5章2卷嚟

慢慢等啦

小說8卷有排未睇得

不如試下用幾個Member啦

勇者就無可能比人姦啦 外掛黎，佢身體能力根本唔係果個世界既人黎，佢兩個隊友就有d 機

可能就係隊友中左陷阱被捉住要黎要脅.....結果3個都一齊俾人搞到墮落
..........好老土既本子劇情

除左神劍外，佢法術一日好似無上限咁用，而且可以連發

上面果兩條撚樣
劇透到仆街

幫漫畫第29話句 [為你傾心] 補返張小說原圖

我一開始睇到呢張圖果陣.....錯覺睇錯左哥殺個身影係條撚既黑影黎....
以為聖女又中咩伏.....

出哂水

可以戰勝勇者ge一定係村民做ge陷阱

勇者死了！是因為勇者掉進了作為村民的我挖的陷阱裡

外傳漫畫邊度最快更新?
日文生肉都無所謂

其實依家漫畫漢化都已經差唔多追到生肉，兩個好似都係差一話姐

D外傳好撚正
好似出得快過正傳 係咪週刊?

放成2000年 應該都硬撚哂

哥布林頂入去分分鐘J都斷埋

點捉唔重要，捉完之後點炮製先重要
點天燈依啲基本消費黎既啦

睇完29話漫畫有啲唔明。

漫畫28個精靈弓

求熟肉

勇者死了熟肉？
係漫畫人冇更姐，其他網仲有更

cute到你呢

呢套有大腿完全滿足到我,總有巨乳,羅

Viu 係幾時更新

應該凌晨3-4點，頭兩集我有等

Viu 好似唔見左個 update 時間 ?

逢星期一 0030 定 0130？(即係星期日深夜)

星期日早上一點

你o岩，我記錯了 ...

比QQ買左之前一直搵唔到熟肉
最新一話已經係142，貼吧入面最新係141

自膠，貼吧原來有142

今次都女女女精靈

呢套真係唔係h漫?

官網定app黎 點解我搵唔到

viu tv

黃色嗰個viu tv

一集攻略完成

Thx

個隻真係哥布林來咩?

Viu第4集禁極都係第3集黎

load左幾十次廣告 終於出到第4集

唔係

係boss

魔神軍低級幹部，法術勁過銀牌法師，力量勁過銀牌戰士，被動超回復
廢過哥布林(BY 哥殺)

女神官出多左次奇蹟

睇完 笑死

可憐的巨魔,哥布林都不如
重要比哥殺串多嘢

哥殺啲技用得好有創意

下年出blu ray

BTW原作好像是再後面才用這張卷軸？

1次加强 1次普通

女神官連出兩招盾都幾勁

完全做唔番第一集打鬥咁流暢

可唔可以執執櫃檯妹個樣...

失望，動畫凝做唔到打大佬嗰嘅氣氛

我由第一集已經講緊漫畫畫得好好多
動畫人設崩左好多

都話女神官 d 死魚眼係正野黎…

BD 特典

個氣氛真係唔夠緊張，做唔到嗰種差少少就團滅嘅feel

因為睇落得哥殺一個人傷

遲下到下水道個Part就會有

小說已經有講佢白瓷個陣已經有4招神蹟同1日用到3次係好勁

佢衰係跟4個銀去打，搞到升唔到lv

哥殺真係player
又執物品又食藥

好似下集升一級了 ,其他新手仲係到on99

第23集?

升得一級

水平同lv唔成比例

想睇哂女神官 牛奶妹 森人 公會姐姐 劍之性女
俾哥布林輪

是否變態

想睇佢地輪哥殺

我仲想睇埋女巫，女騎士同勇者一隊
睇住呢D正常角色墮落

是否更變態

識玩一定係咁玩

走依五個得唔得

就呢5個

銀等級都剩係得果一兩招, 重要出得果幾次
對唔係哥布林既魔物幾個銀等級唔用奇招都贏都唔到
魔物以外既生物咁都未絕種真係好野

咁仲有金同白金級

礦人企定定擲石仔真係零作用 其他人都叫做拖延到時間

個森人比咁大隻野搞

我見分析話佢放第二次聖壁時係用緊自己生命能量
所以可以比正常放多一次奇跡

不嬲放神蹟就係用緊自己精神力

勁同唔勁分別係你有幾多精神用神蹟

而女神官以白瓷黑曜lv嚟講已經好多

礦人專職法術，擲石只係清細怪/自衛用

哥殺有提呢個只係當多張牌用

想問下 漫畫接小說應該由第幾卷開始睇？

正傳漫畫 #29 之後應該係駁 小說 #3

thx

哥布林連精靈都有得屌

礦人用魔法控場不知幾撚勁

唔止啦 呢集打鬥做得太慳皮搞到似回合制咁 企定定你出一招我出一招
唸咒文耐一耐 畫面又無乜魄力
哥殺比人一棍打左出去 一飲完藥水就起番身講野氣都唔喘

我都唔知我睇緊d乜野

又話精靈平胸
今集比人綁果條女咁大波

大佬的壓迫感係有的
但睇佢咁打令人覺得淨係得哥殺一個人比人打到受傷
其他人唔覺苦戰中

個卷軸俾人用得唔得，如果得根本佢可以訓到完

個個都用得，但無人知個卷軸係乜野魔法，上一集營火會時間有講過。

之前有張改圖女神官用結果全滅

靠道具嬴,咁串做咩
仲話人廢過哥布林
冇屈機道具,收哂皮啦

男主既技術、裝備都唔係用黎打呢d怪

第一集都唔係特別流暢

技術係有
但裝備全部都係打小鬼用

其實由第一集開始一路都有種廉價味

cut咗勁多嘢

第一集最好睇個動作就係投槍個下，之後都係一刀一隻哥布林，中間係無任何動作

第一集最好睇唔係拳法家果段咩？

哥布林笑聖女尿濕褲仲好幾可有

其實今集算還原度高
只係冇咗少少心理描寫

ch2哥殺個堆自白 冇睇小說/漫畫真係難追到pk

就咁睇好似同神官講咁

可能條野好幼

應該比d細嘅用嚟生哥布林

冇人睇?

哥布林呢?

純睇哥布林獵手比女追

又比女圍

公會姐姐
Btw，今集無真主角哥布林sssssss

似係想想用哥布林王做結局先咁調劇情

個段我都笑咗

屌呀!? 唔係打完哥布林王先到下水道咩? 做乜尻呀?

可能覺得打王同埋打完哥布林王慶祝個幕比較適合做ending掛
其實調亂次序無咩所謂,反正無影響咩野
但今集講埋圃人係咪諗住鋪定第二季

哥布林仲屌過咩正女？

下集出聖女 ？

打哥布林王那段應該唔會skip左嗎

劍之聖女

唔知聖女生嘅哥布林會唔會勁啲

漫畫邊集？有冇畫出黎？

始終覺得女神官就係性女生既

漫畫一早講咗啦

有排

都未打王

姐係女神官就係哥布林

性女大約10定11,12年前比人姦，神宮十五歲

外傳第一年可以推快d就好了

小說中譯本淨係話超過10年前以上既事
exactly係幾多年無講過

唔知邊度睇過話性女好似廿五六七歲，咁根據女神宮嗰度講十五歲先可以做冒險者，比人姦嘅時間應該唔會有15年咁耐

性女講過佢隻眼見過啲令人難以致信既事

哥布林唔係淨係得雄性？

難以致信既事

人形哥布林(雌性)

死，腦補成其他糟糕野…

感覺上...除左第1集新手團D強姦戲做得足D之外...之後全部同性有關/接近既野都cut曬....
我無記錯今集對新人個女仔好似有講佢嚇到瀨尿?同埋面試條友有心諗想對櫃檯小姐做D咩....

咁快到講到聖女，會cut哥布林王個part？

首op真係幾好聽

睇黎冇妖精比哥布林咸濕

但係冇畫到出黎?

小說入面好似係無呢一段 ... 但之前有一段應該係類似既野。

另外用看破既最高司祭漫畫入面可愛 d 。呢套野入面 d 死魚眼同埋惡作劇既表情一流。

其實呢套野我覺得定性為 hard core 既 D&D 小說會似過賣肉後宮冒險劇多 d 。
不過 d 姐姐仔/妹妹仔好 J d 咁解。

今集日笠記得食藥， d 痴利筋好返好多。
不過個胸變左叮噹百寶袋。

無

我好期待依套, 點解會直接跳咗去聖女到

變魔術咁

輻射蟑螂

恐怖公

做乜今集做外傳漫畫D劇情

而家第5集 應該唔做哥布林王 改做第二章劇情啦
水之都咁多劇情做到尾 應該唔夠時間講哥布林王

fallout 4

今集將外傳撈埋黎播

skip咗牧場大戰

做乜9

即係要自己睇返漫畫

而家估緊係調左先後次序姐

睇怕都係了

個時間線好難接wor

咁留返王最後打都好合理

有幾難接

攪掂性女單嘢返到牧場見到一大堆腳印，咪接去打返哥布林王

睇下今集嗰啲都cut左,應該都。。

唔好skip打哥布林王得唔得
想睇哥布林王回憶佢既奮鬥史

奮鬥(食囡)史

仆頭食囡奮鬥史

其實都好既，打哥布林王收尾好過打完去搵聖女唔上唔落咁

我想睇物理上既食囡多啲

物理上既食係指食落肚既食

哥布林OP幾好聽 今季最好聽

難得全英文

係 好撚正 聽第2次已經上癮

Fix番好

有無原作撚可以劇透下我 後面有無佢嘅劇情
好撚好j

[もこモコ堂 (ぬくぬくばってん)] 孕み袋END (ゴブリンスレイヤー)

[ぎんハハ] 聖の大司教と壊れやすい乙女 (ゴブリンスレイヤー)

搞笑多過好J

真心成套唔計劍聖女呢D大二次元式既暴乳女角
櫃台真係最人妻feel

套嘢d配色同我睇漫畫時差好遠
以為櫃台女係粉毛
大波魔女係橙紅
槍兵係藍

好想瘋狂聽阿禮配音嘅櫃台小姐

一開始已經用女女女情節

估唔到咁快出勇者

哥布林D船係咪隔離史莢姆教嫁

今集bgm幾好聽

聖女

今集整得唔錯

愈黎愈好睇 12定24集

12

點解聖女要蒙住眼 好sm feel

性女畫得唔夠大

型到呀

有水戰，陸戰
希望遲下有空戰

原來係紅毛

OP頭十零秒SHOT好撚正

因為佢真係俾人sm 過

sm性女既係哥布林，唔係人類

想像下聖女已經生左一堆哥布林

始終覺得神官係佢個女

推佢扒起櫃台
拉底條底就後入

你地係咪哥布林？

唔係俾哥布林生完一堆之後就變左不育咩

點解唔可以用火攻嗰啲方法

聖女完全畫唔出果隻女神級既feel囉.....依家睇落好普通.....

呢招公會小姐可以狂用,,,,
之後殺手打哥布林都無力

好sad

因為其實聖女係二次元入面係好普通

明明漫畫畫到咁正都普通.......

二次元太多呢類內向大波靚女啦

反而哥殺/術士/女神官呢幾個角色類型好少見

其實只係畫質問題姐 漫畫真係好正
成個正義女神咁樣

幾時會見到動畫做哥布林聖騎

係....漫畫同小說插畫都畫到佢既女神氣質出黎....
動畫就真係畫到佢同其他女角差唔多咁普通.....仲要波都唔係特別大....

明顯係經費嘅錯

要有聖光, 個波要夠大, 個感覺要受神秘
BTW最緊要係把聲
睇下集

但好似得弓手ban
呢度連女神官都ban

btw弓手真係好煩
呢個方法又禁個個又禁

咁女神官第二集都有講唔鐘意火攻

其實弓手ban呢樣嗰樣最大作用係避免用重複嘅方法打怪，火攻水攻最簡單做到但下下火攻水攻你唔悶我都悶，同埋用嚟突出男主角食腦玩戰略勁

安心院涼宮勇者

其實之前有劇情話過弓手係想哥殺可以享受返作為冒險者去享受冒險嘅樂趣，以哥殺過去火攻，水攻主要係為效率殺，只會有如係機械式作業式「收割」哥布林而唔係佢想要「冒險」，呢個應該係弓手嘅理由。

女神官Ban嘅原因可能因為第二集哥殺叫佢用聖壁封出口眼白白睇住自己用地母神比佢嘅奇蹟用起咁嘅方式上，以充滿理想想法嘅女神官自然會Ban呢啲作戰方法

但總結就係兩個人都係喜歡哥殺，想佢改變有返啲情感啫，唔係一副機器，出發點應該一樣

我又覺得無咁多思考，其實用火攻係玩通殺，有機會殺埋入面未死既生還者，同埋 d 煙有毒，之後入去執雞都有困難。

唔知WOW左未
而家故事調個次序係作者同製作組都一致同意
因為大家都想睇痴女先

大戰擺後完好睇好多
第二季唔做都得

估都估到 留返哥布王 最後做 打哥布林大軍 全部冒險者

聖女變痴女未

小女子為你傾心

次次睇親啲哥布林姦女 就好似睇緊啲弱智屌閪嘅

小說入面弓手真係咁諗而唔比佢用火攻水攻
用毒唔會毒死生還者 主角講過生還者一定會比哥布林放到最入個間房黎做食物/肉便器
毒氣唔會毒到佢地

同埋唔一定毒氣 佢多數係用煙燻哥布林出黎一隻一隻咁殺

地下水道可能唔只一個出口
同埋地方咁撚大,用呢d方面都未必有效,
可能大把地方佢地避

劇情跳得咁快既 係咪有哥布林女女女妖精啦

[梅林我老公個人翻譯][ぎんハハ] 聖の大司教と壊れやすい乙女 (ゴブリンスレイヤー)

女女女妖精弓？

差d女到

點解成班要坐地下傾戰略

房仔都冇

比張檯都好啊

同殺手上床傾

小說都係就咁坐地下

聖女生哥布林餵奶

你地有冇聽佢其他歌

ga1ahad and scientific witchery

summoning 101

屈左我機 開字幕

有冇出處?

畫師twitter畫d圖黎 唔係H漫黎

有無人知熟肉星期幾出

點解唔睇 ViuTV ?

Viutv有無打到暗影？
好似女女比姦完 會暗左個body

唔覺有暗到

Viutv竟然有？
Cut成點 定未開始播？

有啊，好似無 cut 喎。
逢星期六深夜更新。

即係個進度跟日本喎
想聽下粵配

好似無粵配，只係有字幕。

屌搞笑咩香港電視台冇廣東話聽

係 ，打錯左。
咁你可以走了。

屌原來呢個

女神官有波

屌你老味睇到嬲 攝時間攝到仆街
廢話又多 今集啲資金全部用曬係一個3d scene度
臨戰鬥時一啲緊張氣氛都無 慢條斯理 執柒左佢啦

今集

屌你老未臨尾玩拉布 隻雀眨眼一個shot眨足一首bgm

同巨魔嗰集一樣,個氣氛冇漫畫咁絕望feel,
佢臨尾用隻雀隻眼攝時間,但又唔一開始做埋弓手係公會見哥殺比人笑去扮親密個part

最尾睇到我黑人問好

load左陣先明佢係到攝緊時間

以為會有野彈出黎

愈睇愈垃圾
班隊友好似第一次冒險咁，乜都唔識做
唔夠打就整個外掛比主角
最後仲拖時間，我以為係viu 唔撚播得

隻眼個個shot成一分20秒

嗰段睇生放個陣係ED嚟 有load cast表 唔知點解熟肉會變咗乜都冇

屌 而家無情節比佢做咩
小說入面大撚把野寫啦 洗鬼咁樣拖時間

無筆直畫呀

另外直播個陣係冇原ED 熟肉唔知做乜又插咗原ED

唔怪得有25分鐘

即係直播就係隻眼同段音樂當ed，但viu就自己加多般ED，怪唔之得今集25：20

今集25分鐘
多過平時成分半鐘
擺明只係cut ed變左隻眼加staff roll
但viu版又加多左個ed落去

我懷疑係咪原本生肉都可能出唔到街cut過黎
小說入面弓手件衫比哥布林扯爛曬好狼狽 比哥布林捉實個陣重眼濕濕咁
可能cut咁一忽

原來隻雀果道係ED黎

淨係見到扯咗一下，隔兩個shot已經爛晒

聽日等字幕組個版本再睇多次嗰幕先

女神官真係冇撚用

屌你妖精弓轉個頭就比哥布林扯爛曬D衫
最重要既過程係邊呀

屌 個啲扯衫情節一定要好似果個女拳手先正

Btw點解隻大哥布林要一下咬落神官到 就地正法咪得囉

高下立見

Btw，睇巴哈講鳥眼個到本身係ED黎，但係網絡版唔知點解又加返本身首ED上去，所以多左分半鐘，並唔係專登拖戲

4個銀級都比人壓着黎打，一個新手你想佢有咩作為

Bio角度黎講佢又真係冇撚用既

好有用

傻鳩 巨魔必殺技火球都擋到 哥布林啲箭無限擋 時限又唔算短 無佢成班銀牌都唔夠抽啦 一啲防禦都無 又唔識閃 反而班銀牌廢到咁 哥布林都搞唔掂 仲點打魔王軍團啊

女神官無甲純布衣畀隻英雄咬都竟然無成隻手甩出來
反而哥殺著哂甲畀人一招秒
單論硬度條女好撚勁

因為佢咬合力好

可以淨咬d肉

同佢一野打鳩哥殺條廢閪冇關系

隻哥布林英雄冇 女神官
屌左出聲

我覺得boss戰d節奏同bgm出事，佢boss戰 boss出場同佔上風慢少少再加首緊張/sad d bgm應該會好啲

今集個ending點解咁eva

用個前衛標準去量度supporter

又唔預佢打埋身戰

好想快d睇下集

哥殺暴走

唔係話入面著左鎖子甲所以先無咁傷？

但咁咬都冇斷

牙力再強都咬唔斷鐵下話
不過因為鎖子甲有洞位所以都仲傷到肉

睇到一頭煙
仲以為自己撳錯pause定點

佢件甲長袖??

唔知做乜9

今集真係好正

唔知點解見到漏尿會笑

個世界除咗白金級都唔可以無雙，
呢幾個銀級算係咁，
矮人法術花款多，今集冇佢一早毒死哂
妖精弓專秒高階種&暗殺，啲薩滿/哨兵一出場就死
蜥蝪人打得又補得

屌原來最後一分鐘播隻眼果到原本係放staff
點知為左硬塞首唔好聽既ED結果變左放送事故

最尾做乜事

同漫畫比真係差好遠 啲絕望Feel冇咗9成

越黎越hea 主角既戰術同機智去晒邊 有咩理由自己衝去單挑英雄 明明佢係最清楚哥布林, 咁樣去送頭真係接受唔同

氣氛同緊張感又做唔到, 語速幾時都一樣咁 大佬你講快少少扮下緊張得唔得?

呢套野應該玩完, 整得勁差

初頭仲以為學eva
點知咩都冇

我睇生肉係特殊ED黎,唔係本身個首

鳥眼真係好on9,有d動畫的確會咁定鏡做ed整下悲壯感(ex 寶石之國 re0),但唔出製作名單真係鬼知完咩

唔夠錢 都唔係咁撚樣晒時間

TV 放送ed

唔止Viu版出事 係個個網絡放送都出事故

成件衫扯到爛晒都冇嘢睇

神官原本應該係成個膊頭連鎖骨咬到爛撚曬
到最後竟然只係咬到上臀一忽仔

同上集巨魔一樣做唔到就團滅個種絕望feel
各位巴打轉睇漫畫把啦呢套 個觀感天同地比
除左第一集做得好過漫畫 之後集數都跟唔上個水準

最後做乜尻

動畫咬得果一忽仔

平撚到

下集有蘇生睇

你係隻Champion會唔會只係咬咁細忽
小倉唯已經嗌到劏豬咁

飛機場有乜好睇

因為咁樣比人狂屌真係好唔抵 明明咁END好正

呢套野跟唔足漫畫8成基本上已經冇咩好睇

神官係衰意念一輕

見到哥殺冧低就痴咗線

呢個就真係冇得講

我覺得佢個心理好合理

性女出水

係合理嘅
只係以冒險者角度睇廢咗d咁解

暴走

神官都而家冇一招攻擊人既招算係咁啦

乜原來咁ga
仲以為佢waste時間

成日賴尿 做乜勁水

說好的囡囡俾哥布森剝光豬呢

驚架嘛

用性壁夾曬d哥布林埋牆咪死曬囉

final一次
之後都冇啦

睇完魔禁接住睇呢套，覺得今集唔差

佢唔瀨姐 之後重有其他人會瀨尿

係網絡版問題呀，本身係有 credits roll 上黎架

你有無撚睇清楚劇情

ed staff roll 黎，網絡版問題

想係怪中間開聖壁定聖壁當氣旋斬掉

個聖壁開左，如果你唔行出去，企響牆邊就得你打到聖壁外既怪，其實已經好屈機。

成個聖壁射出去撞死晒D哥布林先滿足到大家

有無人有興趣全新1-4期哥布林殺手小說?

反擊+500%

哥布林英雄一野打埋來

自己爆頭

女神官贏成條街

冇睇過小說
但主角俾我既感覺好廢
兩次打大佬都係一野沖上去
然後俾人重擊受傷 好似有勇無謀咁
我預期既主角係好聰明

正常佢地滅左團
中伏放毒訓晒就完

點知中完伏有哥布林英雄
成堆哥布林冇得走
佢先要死頂隻英雄

如果得佢一個應該走得到

Eva 2號機咁掉個AT FIELD 出去

最尾果幾分鐘真係呃時間

上面youtube有TV版最後2分鐘

哥布林殺手已播放完畢

好似甘城個公主

事故嚟
原本係播工作人員名單

btw有冇人覺得final個bgm幾好？

呢次係哥殺團中伏中得最應一次
冇時間俾哥殺準備陷阱/戰術

其實呢幕就算冇哥布林英雄，d哥布林都多到圍死佢地，從結果黎講，哥殺衝去打英雄係OK

原來正常係咁
心諗仲乜鳩定格咁撚耐
男主角黎點都唔會死掛
之後仲要正常咁入ED

冇英雄應該突破到
英雄係低級版巨魔
冇魔法 低智 冇再生
加上堆哥布林唔會易打
準備傳送卷軸應該係打呢類哥布林

帶冇人有玩過POE單機果隻 同 魔法門。
有玩過呢類舊式歐美DND rules既game 再睇呢套野你一定會覺得好岩數

準備+用正確方法對付怪物+有次數限制既法術位+冇絕對既勝負+平衡既隊伍先有可能生還得到

用堆個roll 點既人品加成

睇到我呢d老鬼濕撚晒

係好正

其實果隻係咪眼黎閃下閃下？

隻金絲雀呀

勁

Goblins are born from eating too much spam

今集完全靠主角威能過關

想啜

屌你

無女神官嘅話
應該晨早棄撫咗

crpg玩過博德之門

出土人 隻紅眼發光

博德之門有復刻版

以為致敬當年EVA 64秒定格，原來係放送事故

兩次戰鬥唔同

打巨魔果次無俾哥布林陷阱陰到同埋暗殺晒班哥布林
今次打大隻佬唔同，中陷阱仲要俾成堆哥布林圍攻之丁打大隻佬
就算狗哥加埋女魔法師都係度,其實一樣都係會出事

好彩早一星期睇晒漫畫

鞭

隻眼發紅光其實有無咩意思

仆街好在我一早睇左

特效來無意思

same

呢條盲眼大波妹乜水？

咁正無人like ?

(之後重會不會出場？）

係囉！成個觀感即刻差曬！

你有冇睇嫁 乜水都唔知

劍之聖女

女神官

攞住把劍扯旗

可以有意思，
如果套野係DND base既話
可以睇成怒氣

屌我家姐?
屌爆你同族

6號

日本仔d野呃貨幣!
最尾兩分鐘以為hang機!

係 ，仲以為可以睇到哥殺去到劍女果到

洗唔洗畫到飛晒釘呀

viu 遲咗放？05分仲未有

痴撚線
重係到玩自己對波

浸大爆完冇耐就到哩邊爆

片呢？？？

viu

Viu tv 就算未夠鐘播都會show下一集出嚟，只係寫「即將播放」未播住，但係佢今次冇

平時呢個時間已經睇完

突然間諗起依家女神官已經見到樣，除頭盔嗰part咪bug咗

應該cut呢段啦

遲咗成半個鐘先出，viu

估唔到足智多謀既哥布林殺手都要仿效浸大學生
浸大真係走得太前

要同ssss一齊放

呢集真係識揀時間出，浸大爆完即刻教塵爆成因

塵爆

今個星期播真係Bin

緊貼時事

哥殺頭髮顏色真係任動畫組上色

無追漫畫/小說 主角咁樣就屌左兩個聖女 ?

依集好應該早一星期播

劍之聖女無啦啦發情
淫娃一個

重睇啦

處女vs被開發

可能就唔會發生

仆街連哥殺都抽埋水去塵爆

聖女lin頭好堅挺，我估男主是性無能，所以對囡囡冇性趣

終於乳搖動作無 lag 機，正常咁 fing。

妖精好煩
連爆炸都唔得

首先要倒粉條友睇過哥布林....

今集精簡左好多，但改得唔錯，收貨。

特別喜歡小麥粉係真係一大袋托住落去，
而唔係無啦啦變出黎。
其實哥殺本來就想炸左個遺跡吧。

有無睇過都會爆啦。

慎入

是嗎?

聖女咁撚大粒

認得兩隻，剩返o個隻係乜水？

櫃檯小姐
衝啊！

出左新一章？

塵爆！！！

哥殺係唔係同佢2個搞左?

btw 如果早一星期播 浸大有睇依集就唔洗咁

哥殺：唔係次次都咁好彩趕得切救人

正喎，即刻去睇先！

好有heart成班一齊同隻大眼怪開驚喜生日會

幾隻綠色嘅任何仁扮哥布林

果2條女要搵返飛機場做

有冇人上去答下班台仔點解開生日會要灑麵粉

老鼠芬個法律閪都有用

台狗學人講野雞大學

哥殺個師傅咁似哥布林既

找別人吧
我對哥布林以外冇興趣

八大入面最廢果間都已經好過台灣九成既所謂大學
如果香港既大學都算野雞，咁佢地既"大學"係乜

之後佢學識淨化之後好撚屈機
比佢個神警告佢唔好亂用賜比個神官啲技能(黎殺人)

今集好似特登畫到由頭到尾都冇睇到正面
淨係見到哥殺背肌

佢招光牆一早已經比哥殺拎黎殺人啦

哥殺一向唔出樣

有冇detail?定係wiki 有

小說第七卷

請問有無an機睇漫畫既app介紹
以前用開果個死左

新個集漫畫唔知噏乜

哥殺師傅咩來的

夏爾的哈比人

櫃檯妹+法師+性女 3P

唔要IPAD

佢老母，浸大都係野雞？差得過城大？
利申唔係浸大人

今集開頭都neta緊哈比人暗示緊

哥殺係唔係有偷偷地食女
定係受付娘，性女一早就知佢好靚仔

受付娘5年前幫哥殺登記過所以見過佢個樣(不過之後唔記得)

哥殺真正開樣就要牧場大戰之後

唔計受付娘的話就得牧牛妹見過佢個樣

好想睇
未有link...

其實聖女係幾多年前打魔王?
佢講到話畀一個好似哥殺的人影救係咩意思?

10年前
佢10多年前(exactly幾年前無講)畀哥布林捉過，後尾先畀1個不知名人士救返

咁即係哥殺唔會係佢救命恩人
只係佢自己投射,姣仔

成個邊境小鎮全體一齊去打哥布林

有人推測係哥殺個忍者師父救劍之聖女
等睇幾時會係小說既間章再提呢件事

快點resurrent我

好想奶妖精弓對ipad

城大浸大都係垃圾

仲用大學judge人 戒左奶未

讀大學有優越感真係笑大人個口

佢好撚sexy

台狗笑香港U廢真係得啖笑

呢集係漫畫第幾集
搵唔到既

好快可以見到收獲祭女神官

飛機場喎

原來仲有30
櫃台小姐加油

漫畫畫得正 弓手醉酒同槍兵比魔女silence

今集咁啱玩麵粉…………
如果早D出就好………

即係黑鮑？

估都估到俾人輪到乜咁啦

小說寫弓手問男主人類著底衫係咪好正常

原來佢咁高，平胸角色好少咁高

平到飛機可以升降

唔係俾人輪
係俾哥布林輪

happy birthday

漫畫29話睇唔明

櫃檯妹定聖女姣啲

講返水之都地下遺跡俾魔霸佔據既真相，條龍係點黎
33貢出現既勇者就係周圍清魔神王既殘黨

櫃檯唔姣喎
好靚

胎內即係子宮？

哥布林啲精染色劑咁

好想瘋狂飲女神官啲聖水

沼龍係聖女放落去嘅？
如果係，點解隻龍會襲擊哥殺團？

唔係聖女放落去
係神放落去

同埋 你睇動畫似襲擊哥殺，但實際係針對哥布林

我都好想攬住女神官瞓

我想攬牧牛妹一路揸波一路瞓
一睇好好瞓

女騎士我婆

果個癲婆

好想屌女魔法師

黑鮑
一定好撚多毛

有受付娘睇未

粉塵爆炸

viu 又出事 冇字幕

最新果話無中文字幕

viu字幕呢

唉,聽日先睇

照睇咗
動畫真係太簡陋
漫畫打到就快死咁濟

精靈弓手啲表情冇漫畫咁正

精弓踢左哥殺落山係做乜野
唔明

故事完

性女真係好撚正

wadiu
今集簡化得太勁...
人物情緒變化又畫得太生硬
聖女果part完全捉唔到個精髓
拉塊鏡出黎果下又唔畫龍人被女神官激發

全集0分重作

唔明聖女係到做咩9
隱瞞地下有哥布林為左其他人一樣明白哥布林的恐怖?
無啦啦又愛上哥布林殺手,點解唔愛上龍人/矮人

我都唔明
精靈踢哥殺又唔明
應該真係簡化得太勁

踢佢因為佢崩塌左個地方 仲同精靈講今次火攻水攻爆炸都冇用
精靈就覺得佢好ON9,忍唔住就踢佢
有咩唔明

唔明點解隻精靈咁ON9要咁多限制

睇漫畫正D

傲嬌嚟

如果你計故事內容，就係應該想哥殺感受到更加多不同形式既冒險。

如果你計實際情況的話，你見套漫畫有十話都係哥殺放火/放水整爛人地個巢，之後逐隻哥布林慢慢殺，睇多幾話你都想翻枱啦。

睇唔明聖女講嗰啲

下集準備牧場大戰

弓手踢哥殺嘅表情好hea

我估佢想哥殺留低陪佢

明明咁先係最有效率
哥布林無雙

本來個弓手就唔係志在殺哥布林。

而有效率同好唔好睇更加係無關。

即係特登想留個哥布林竇喺度
想主角留喺度？

viu 仲係冇字幕
本身諗住支持下本地嘢買版權，佢又做得咁差，都係睇返漢化組

去到搏命嘅地步仲要求呢樣要求嗰樣
咁唔係不切實際？

故事計 地下水道呢度有啲拖
連載咗十話先完
我就無睇小說 對比之前嘅劇情
呢段係咪有咁重份量需要咁長就唔係好覺

之前睇漫畫睇小說都冇認真理解呢段
反而睇完動畫,突然明白點解哥布林殺手對聖女黎講,變得咁重要

聖女終於有個唯一既依靠去克服陰影

佢地就係想哥殺變返一個普通冒險者咁而唔係機械式咁殺哥布林，我無睇小說，淨計漫畫我唔覺得呢段有拖到

當然係不切實際。
因為最正路，最有效既方法，九成九都係唔好睇既。
跟住又會有讀者話出本書九成時間都做同一樣野，出黎把L咩 ...

正正就係話比你聽，點解故事開頭既切入點係遇見女神官，
如果時間點係早兩年，哥殺日日響地城慢慢磨，真係搵鬼睇。

涼宮既無止境的八月絕對係前車可監。

漫畫比起動畫好好多，如果無睇過小說/漫畫係會有少少覺得唔流暢的。
但至少未去到唔知做緊乜既地步。

哥殺小說係日本讀者排行榜排名咪又係跌到趴街

跌還跌，自爆還自爆喎。
寫得唔好/唔夠吸引跌係應該，
同你特登寫到悶到仆街趕客又係第二回事喎。

佢唔係特登留
人類政府唔會為哥布林出軍隊
冒險者又唔殺哥布林呢d低級怪
唯有負責守水都嘅聖女自己搞掂
但係聖女因為身份問題冇可能話俾人知佢因為俾哥布林姦過所以有陰影
所以佢覺得冇人理解佢直至聽到哥殺嘅傳聞
哥殺雖然目擊自己家姐俾哥布林姦
但係目擊者永遠都冇可能明白受害者真正嘅感受
所以哥殺回聖女話佢都唔明白

其實我唔明聖女最後同哥殺講緊乜春野

聖女係想哥殺 殺左佢 定同佢一齊??

結果塊鏡同哥布林係邊個同埋點樣的陰謀??

上面有巴打po咗漫畫會清楚d
條友係前幾集俾勇者殺死嗰個

前幾集大概邊個位
真係冇乜印象

今集真係睇完都唔知自己睇緊乜鳩

呢個唔能夠理解
唔用呢啲方法, 點一次過搞掂成堆哥布林
隨時2條女又畀人姦

小女子為你傾心嗰句呢?

第6集開頭
不過動畫時序唔同
原本係哥殺滅晒水都哥布林之後先俾勇者殺
動畫係佢死咗先哥殺先去水都清哥布林

弓手係浪漫主義
對冒險者冒險史詩式又刺激又壯烈好似電影咁
哥殺就用最有效率既方式否定佢對冒險者既幻想
漫畫打巨魔一隻隻咁殺哥布林有講

呢隻真係唔太明
呢個城市啲女人係邊個殺?

魔神收左皮d靚想復活佢定乜定柒啦總之搞個祭壇
用件神器同哥布林係地下捉d女人做祭品
比黑西老太婆知道但因為係哥布林捉人太雞
叫國王又唔理佢call冒險者又係送人頭
咁岩有吟迉遊詩人吹到哥殺咁勁咪搵佢
本身都預又係送人頭點知贏左
最後哥殺問佢野以為想追究佢原來又唔係就開始發情
最後比哥殺型仔背影加一句個老太婆就完全發情

過多2頁魔神條靚發老皮時比勇者殺q埋
成件事就close file

上youtube d外國人話黑西女特登將d已經死咗嘅女人
斬開佢再放喺城市引人注意
等我睇下漫畫先

viutv無字幕

咁佢應該比哥布林屌下屎眼了解下
可能可以更恨哥布林,對殺哥布林有幫助

屌你動畫真係整得好垃圾下....聖女自白果段完全無撚曬氣氛同感情.....

我冇睇漫我都覺
好似為講而講咁

冇左漫畫個幕小女子為你傾心既感覺

哥布林唔玩男人架

雖然黑西但話晒聖女
咁邪門佢好難求神出法術

viu個字幕仲未加番

忍唔住上黎講句
明明有小說同漫畫參考, 點解可以做到成PAT屎咁

經費

都幾合理
想搞大D等人注意
點知都係無人理
其實都幾慘
前幾集哥殺同人講都俾人笑

哥殺世界個人類政府真係好垃圾 查實個國王係咪無兵喺手？

出兵其他種族以為你攻打佢

好多呢種作品都係類似所謂牽制

你睇漫畫外傳美好的一天第六話就會知佢點諗

其實哥布林一D都唔似故事講咁弱
4個銀級+1,仲要算勁,都成日差D滅團

唔關事
因為上面啲人根本唔當哥布林係一回事
加上之前都有講過仲有魔神黨餘
所以先唔派軍隊處理

前面個段簡化到咁 睇漫畫仲緊張過動畫
精靈踢哥殺個下唔知點解漫畫好笑啲

輕小說後啲有講到
人類軍隊同魔王軍隊大戰咗一場
軍隊仲回緊氣
同處理緊魔神餘黨
唔得閒理
加上調動軍隊糧食要用好多錢
如果士兵戰死要比一大筆安家費
唔划算
所以唔會出兵

其他佢地講哥布林廢係講
係平原遇到就咁打既情況

但當對面有軍司級/突變/外援
個危險性就大增
係巢穴就更加唔駛講
得3-4條友俾幾十隻圍
一失手咪滅團

唉 HEA撚到

其實除咗主角 根本無人了解過哥布林可以去到幾勁
期待外傳第一年講佢成長同第一次挑英雄/王

好多時打哥布林d報酬太低無人去做
做完又要俾班仆街笑

有冇人話到我知今集講緊乜 跳黎跳去

viu終於加番字幕

扣條仆街人工啦
基本檢查一次都懶

viu已經連續兩個禮拜出事

可能得一兩丁人做

作者係要寫到主角好特別姐
哥布林設定到咁既話,絕對唔會俾人輕視,
而且同哥布林有仇既人一定唔只主角一個,
就算勁既冒險者嫌錢小,
都總會有人因為善良/喜歡俾村民抬舉間中接下任,
冇魔龍咪打下哥布林囉

開阿卡莉咩事?

戰鬥畫面全撚部慢動作 我屌你老母

可唔可搵人解釋比我聽 同聖女吹水果段講緊乜野

中間果段對話講緊乜鳩
無端端又魔神 又勇者
又話地下有使徒睇住 乜撚野係使徒呀

好好睇
每次都係打戰術
因為哥殺隊實力唔強
總俾到你今次會唔會被滅團
劍之聖女餵到埋口都唔食

講解翻強如劍之聖女 因為當年翻車
所以知道地下哥布林情況都無能力解決
而國家亦唔會派軍隊幫 寧願用嚟打魔神

所以只有靠哥殺出手解決
順便申請加入哥殺後宮團

小說劍痴女係唔係跟過哥殺去旅行？

其實就話,魔神手下想復活魔神
係城市底下開左個傳點,招左班哥布林,捉D女人黎供品復活魔神
咁聖女怕哥布林怕得要死,唔敢正面打,正規軍又唔幫手
就派左使徒守住.使徒就係沼龍,聖女D寵
又故意隱瞞,想城市D人睇驗下活係哥布林威脅下係幾恐怖
點知有人失蹤有人被殺,都冇人當一回事
最後就搵左哥殺黎幫手

魔神手下就比勇者殺左,傳點就未關
哥布林殺手就解決左咁

睇漫畫+動畫都覺得作者描述成件事好怪,聖女行動又好ON9

依家只係想睇勇者愛埋哥殺

漫畫重傳神過動畫
無睇過小說同漫畫一定睇到r曬頭
以為弓手貪玩無啦啦踢哥殺落山

漫畫好正，動畫森人弓手都做得唔夠寸咀
反而萌左

可能遲啲有event 要哥殺同勇者一齊殺魔神軍

不如話用黎預留伏筆，寫唔落去時就話勇者殺死魔王，無晒魔物同哥布林，咁哥殺就可以解甲歸田，結婚生仔…

神擲骰仔個度仲係得好少情報

正路如果講魔族大軍打人類,
哥布林通常會同半獸人一齊做先鋒,
佢地會最弱係人數最多既軍隊,
好似紀錄的地平線咁,哥布林都有幾萬大軍,
高等既魔族係後面冇咁快出場,
起碼死返一半哥布林先黎料,
唔明點解作者唔咁樣玩,
長期唔理哥布林既冒險者面對數以萬計既哥布林,
係時候搵男主角求救

記錄的地平線係因為哥布林王任先有幾萬大軍，咁點解會出現呢個任，咪就係平時啲哥布林任無人理先會俾哥布林王有時間出現。
咁咪即係好似而家哥殺個世界觀哥布林無人想理囉，就連出道無耐既白瓷新手都唔想做，個個都想做啲高難任，刷名聲高報酬

作者最初係自己係網上寫依個故事
後尾有出版社搵佢出版，佢先寫長個故事
所以本小說後尾係日本讀書排名榜排名跌得好甘

只殺哥布林 主角又冇咩威能
我覺得限制好大 好快就冇野好寫

漫畫有迫力十萬倍 哂左

所以我覺得最後都拉佢出後打魔神軍

岩岩一次過煲晒1-9
睇到第7集嚇到心都離撚埋
唔係哥殺爆一爆SEED真係團滅都似

見到聖女就諗起晏就睇佢個套同人

link?

建議你煲埋漫畫

[ぎんハハ] 聖の大司教と壊れやすい乙女 (ゴブリンスレイヤー) [中国語]

整多d伏筆同黑幕
睇到人唔知頭唔知路咁

係lee套啊

黑幕 主角光幕就有

你知la家陣d小說中意搞一大堆伏筆之後唔收就腰斬

哥殺睇住聖女俾哥布林姦？

唔係
哥布林殺手睇住自己家姐比哥布林玩到死
所以佢知道聖女經歷過啲乜

「ゴブリンスレイヤー９」試し読み公開！
包囲された雪の廃村で、牛飼娘を守り、孤軍奮闘するゴブリンスレイヤー。

齊4件啦

漫畫講連魔王軍d人都知聖女俾怪輪到變黑肺生左好多件咁

受付娘

難得係牧牛妹

小
無
爆
大

個樣姣左咁多！

個個屁屁

牧牛村被襲要棄村？

原來有Lu
ゴブリンスレイヤー ドラマCD レコードオブゴブリンスレイ

應該唔係牧牛村
第七卷一開始已經講緊夏天熱到傻咗
可能係講返好耐以前既事

預告
[/member]

點解聖女比哥布林玩完之後勁咁多

冇追po想問下，
劍之痴女當初比哥殺救所以先鐘意佢？
定還是今次見到先鐘意？

同埋漫畫有一章係哥布林王打村，
動畫係咪直接cut左
求解答

成班人救村應該呢季的ending
咁高質無理由cut

但係同聖女組隊打地下都唔錯

牧牛妹個part cut咗唔少嘢

最後腳印果度咁密集，睇到起雞皮

四條女都咁正
好難選擇

女神官條腿呀

蘇生睇曬全相

都係小說好睇啲

個戰士咁渣
咁都認唔到哥殺
得女魔術師認到

岩岩去睇下漫畫
呢個笑死

漫畫都幾正。

小說同漫畫睇完再睇番動畫會好失望，好多細節同想睇既野無左

都無計，動畫化因為篇幅肯定會刪減野

之前唔知網絡版定放送版，播左成分鐘金絲雀眨眼，又cut左妖精弓手向哥森扮親密比人睇戈幕，嬲到我

漫畫黨

個一分鐘金絲雀係網絡放送時班代理on99唔播埋credit roll

個牛妹咁樣打招呼
係唔係特登嫁
心機好撚重

正常應該畀阿叔強姦咗

魔神死左,係咪姐係遲早唔再需要冒險者

儲咗幾集先睇有啲野唔明
哥殺重傷同聖女係床醫姐係點？有無扑？定齋訓就會好？
同埋地底個堆哥布林單野邊個搞出黎

嗰集我仲好認真睇瞳孔倒影
諗緊係咩有彩蛋／隱藏劇情
點知乜都無

唔係作俑
係發現

邪教先係

性交自癒法

睇少D fate啦

姐係邪教放鏡整單哥布林出黎 但聖女有陰影唔敢自己搞掂叫哥殺幫拖？

謝更正！